# Teoria das Filas - Avaliação e Desempenho de Sistemas

    Kristhyan de Matos Maia
    Unifesspa - Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará
    IGE - Instituto de Geociência e Engenharia
    Faceel - Faculdade de Computação e Engenharia Elétrica
    Engenharia da Computação 2017

    1º Lista de Exercícios de Avaliação e Desempenho de sistemas
